# Chinese translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2020 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2020.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2020-04-26 19:10+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2020-04-25 19:30+0800\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh\n"
"Language-Team: zh <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.8.0\n"

#: forms.py:32 forms.py:47
msgid "picture"
msgstr "照片"

#: forms.py:33 forms.py:48 forms.py:118 forms.py:124 forms.py:136
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: forms.py:34 forms.py:49
msgid "E-mail"
msgstr "邮箱"

#: forms.py:35 forms.py:50 forms.py:65 forms.py:91
msgid "Phone Number"
msgstr "电话号码"

#: forms.py:36 forms.py:51 forms.py:128 forms.py:141
msgid "Nickname"
msgstr "昵称"

#: forms.py:37 forms.py:52
msgid "Gender"
msgstr "性别"

#: forms.py:38 forms.py:55
msgid "Nationality"
msgstr "国籍"

#: forms.py:39 forms.py:56
msgid "City"
msgstr "城市"

#: forms.py:40 forms.py:57
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: forms.py:41 forms.py:58
msgid "Personal signature"
msgstr "个人签名"

#: forms.py:42 forms.py:59
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: forms.py:52
msgid "male"
msgstr "男性"

#: forms.py:52
msgid "female"
msgstr "女性"

#: forms.py:53
msgid "Animal type"
msgstr "宠物种类"

#: forms.py:54 forms.py:145
msgid "Workplace"
msgstr "工作地点"

#: forms.py:64 forms.py:90 templates/Appointment_doc.html:76
msgid "Applicant"
msgstr "申请人"

#: forms.py:66
msgid "Date(tip: you can just select the next ten days)"
msgstr "日期(提示:你可以选择接下来的十天)"

#: forms.py:67 forms.py:94
msgid "Appointment Time"
msgstr "预约时间"

#: forms.py:68 forms.py:95 forms.py:102 routes.py:32
msgid "--choose time--"
msgstr "--选择时间"

#: forms.py:70 forms.py:97 templates/Appointment_doc.html:77
#: templates/My_appointment.html:220
msgid "Pet Type"
msgstr "宠物种类"

#: forms.py:70 forms.py:97 templates/Appointment_doc.html:97
#: templates/My_appointment.html:240
msgid "dog"
msgstr "狗"

#: forms.py:70 forms.py:97 templates/Appointment_doc.html:95
#: templates/My_appointment.html:238
msgid "cat"
msgstr "貓"

#: forms.py:71 forms.py:98 templates/My_appointment.html:221
msgid "Pet Name"
msgstr "宠物名字"

#: forms.py:72 forms.py:99
msgid "Select Doctor"
msgstr "选择医生"

#: forms.py:72
msgid "Allen"
msgstr "Allen"

#: forms.py:72
msgid "Fred"
msgstr "Fred"

#: forms.py:75 forms.py:104
msgid "Symptom"
msgstr "症状"

#: forms.py:76 forms.py:105 templates/Question.html:155
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: forms.py:92
msgid "Date(tip: you can just select the next ten days, including today)"
msgstr "日期(提示:你可以选择接下来的十天，包括今天)"

#: forms.py:100
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: forms.py:101
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: forms.py:119 forms.py:125 forms.py:138
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: forms.py:120
msgid "Sign In"
msgstr "登陆"

#: forms.py:126 forms.py:139
msgid "Repeat Password"
msgstr "重复密码"

#: forms.py:127
msgid "two passwords are not equal"
msgstr "两个密码不相等"

#: forms.py:129 forms.py:142
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: forms.py:130 forms.py:143
msgid "Phone"
msgstr "电话"

#: forms.py:132 forms.py:147
msgid "Sign Up"
msgstr "注册"

#: forms.py:137
msgid "Employee ID"
msgstr "员工ID"

#: forms.py:139
msgid "not equal"
msgstr "不一样"

#: forms.py:144
msgid "Animal"
msgstr "宠物"

#: forms.py:144 routes.py:27
msgid "Dog"
msgstr "狗"

#: forms.py:144 routes.py:28
msgid "Cat"
msgstr "貓"

#: forms.py:145 routes.py:50 templates/location_type.html:49
msgid "Beijing"
msgstr "北京"

#: forms.py:145
msgid "Shnaghai"
msgstr "上海"

#: forms.py:145 routes.py:52 templates/location_type.html:63
msgid "Chengdu"
msgstr "成都"

#: forms.py:151
msgid "previous password"
msgstr "之前的密码"

#: forms.py:152
msgid "new password"
msgstr "新的密码"

#: forms.py:153
msgid "Confirm password"
msgstr "确认密码"

#: forms.py:154
msgid "Modify Password"
msgstr "修改密码"

#: routes.py:40
msgid "appoint success(1)"
msgstr "预约成功（1）"

#: routes.py:41
msgid "diagnosing(2)"
msgstr "确诊中（2）"

#: routes.py:42
msgid "reserve operation(3)"
msgstr "预约手术（3）"

#: routes.py:43
msgid "operating(4)"
msgstr "手术中（4）"

#: routes.py:44
msgid "finish operation(5)"
msgstr "手术结束（5）"

#: routes.py:45
msgid "pay for medicine(6)"
msgstr "取药交费（6）"

#: routes.py:46
msgid "out(7)"
msgstr "出院（7）"

#: routes.py:51 templates/location_type.html:56
msgid "Shanghai"
msgstr "上海"

#: routes.py:108
msgid "Saturday"
msgstr "周六"

#: routes.py:689
msgid "Sign In(Customer)"
msgstr "登陆(用户端)"

#: routes.py:689
msgid "Sign in(Customer)"
msgstr "登陆(用户端)"

#: routes.py:710
msgid "Sign In(Employee)"
msgstr "登陆(员工端)"

#: routes.py:710
msgid "Sign in(Employee)"
msgstr "登陆(员工端)"

#: templates/Appointment_doc.html:73 templates/My_appointment.html:217
msgid "Order No"
msgstr "序号"

#: templates/Appointment_doc.html:74 templates/My_appointment.html:218
msgid "Order Date"
msgstr "预定日期"

#: templates/Appointment_doc.html:75 templates/My_appointment.html:219
msgid "Date time"
msgstr "预定时间"

#: templates/Appointment_doc.html:78 templates/My_appointment.html:223
msgid "Condition"
msgstr "预约状态"

#: templates/Appointment_doc.html:79
msgid "Operation Date"
msgstr "预约日期"

#: templates/Appointment_doc.html:80
msgid "Operation Time"
msgstr "预约时间"

#: templates/Appointment_doc.html:81 templates/My_appointment.html:225
msgid "Operations"
msgstr "操作"

#: templates/Appointment_doc.html:82 templates/My_appointment.html:226
msgid "type"
msgstr "种类"

#: templates/Appointment_doc.html:104
msgid "Detail"
msgstr "细节"

#: templates/Appointment_doc.html:105 templates/My_appointment.html:251
msgid "Trace"
msgstr "追踪"

#: templates/Appointment_doc.html:108 templates/Appointment_doc.html:110
#: templates/Appointment_doc.html:128
msgid "change type"
msgstr "改变种类"

#: templates/Appointment_doc.html:117 templates/My_appointment.html:277
msgid "you don't have any appointments before!"
msgstr "你还没有预约过"

#: templates/Appointment_doc.html:131
msgid "do you want to change the type?"
msgstr "你想要改变种类吗"

#: templates/Appointment_doc.html:134 templates/My_appointment.html:294
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: templates/Appointment_doc.html:135 templates/My_appointment.html:295
msgid "Save changes"
msgstr "保存变更    "

#: templates/CGL.html:7 templates/CGL.html:13
msgid "Hello, world!"
msgstr "你好事件"

#: templates/CGL.html:8
#, python-format
msgid "It's %(day)s today"
msgstr "今天是周六"

#: templates/My_appointment.html:205
msgid "pet name:"
msgstr "宠物名称"

#: templates/My_appointment.html:206
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: templates/My_appointment.html:207
msgid "submit"
msgstr "提交"

#: templates/My_appointment.html:222
msgid "Attending doctor"
msgstr "主治医师"

#: templates/My_appointment.html:224
msgid "Operation_date"
msgstr "手术日期"

#: templates/My_appointment.html:250
msgid "Information"
msgstr "信息"

#: templates/My_appointment.html:255 templates/My_appointment.html:257
#: templates/My_appointment.html:261 templates/My_appointment.html:263
msgid "Modify"
msgstr "修改"

#: templates/My_appointment.html:268 templates/My_appointment.html:270
#: templates/Question.html:101
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: templates/My_appointment.html:288
msgid "Appointment delete"
msgstr "预约删除"

#: templates/My_appointment.html:291
msgid "Do you want to delete this appointment?"
msgstr "你想要删除这个预约吗"

#: templates/Question.html:27
msgid "Home"
msgstr "家"

#: templates/Question.html:28
msgid "My question"
msgstr "我的问题"

#: templates/Question.html:30
msgid "Messages"
msgstr "消息"

#: templates/Question.html:31
msgid "New question"
msgstr "新的问题"

#: templates/Question.html:49 templates/Question.html:93
msgid "information"
msgstr "信息"

#: templates/Question.html:145
msgid "Add question"
msgstr "添加问题"

#: templates/appointment_flow.html:2
msgid "Processing flow(normal)"
msgstr "处理流程(正常)"

#: templates/appointment_flow.html:5 templates/urgent_flow.html:5
msgid "The first step"
msgstr "第一步"

#: templates/appointment_flow.html:7 templates/urgent_flow.html:7
msgid ""
"Complete the appointment, waiting for the doctor you have selected to "
"confirm the condition of the pet."
msgstr "完成预约，等待你选择的医生 确认宠物的情况。"

#: templates/appointment_flow.html:9
msgid "The second step"
msgstr "第二步"

#: templates/appointment_flow.html:11
msgid "Take the medicine at the corresponding location and pay the fee."
msgstr "在相应的地点服药并支付费用。"

#: templates/appointment_flow.html:13 templates/urgent_flow.html:13
msgid "The third step"
msgstr "第三步"

#: templates/appointment_flow.html:15
msgid "Finally, you will be discharged from the hospital."
msgstr "最后，你将出院了。"

#: templates/appointment_trace.html:210
msgid "The Process Of Your Appointment:"
msgstr "你的预约过程:"

#: templates/appointment_trace.html:215
msgid "appoint success"
msgstr "预约成功"

#: templates/appointment_trace.html:216
msgid "Customer has arrived"
msgstr "客户到了"

#: templates/appointment_trace.html:223
msgid "diagnosing"
msgstr "诊断中"

#: templates/appointment_trace.html:224
msgid "finsh diagnose"
msgstr "完成诊断"

#: templates/appointment_trace.html:231
msgid "reserve operation"
msgstr "预约手术"

#: templates/appointment_trace.html:235 templates/appointment_trace.html:244
msgid "operation time:"
msgstr "手术时间"

#: templates/appointment_trace.html:236
msgid "Mofidy"
msgstr "修改"

#: templates/appointment_trace.html:238
msgid "operation time: not defined"
msgstr "手术时间:未定"

#: templates/appointment_trace.html:239
msgid "make appointment"
msgstr "进行预约"

#: templates/appointment_trace.html:245
msgid "do oprtation"
msgstr "去做手术"

#: templates/appointment_trace.html:247
msgid "operation time: no selection"
msgstr "手术时间：未选定"

#: templates/appointment_trace.html:258
msgid "operating"
msgstr "手术中"

#: templates/appointment_trace.html:259 templates/appointment_trace.html:285
msgid "finish operation"
msgstr "完成手术"

#: templates/appointment_trace.html:268
msgid "out"
msgstr "出院"

#: templates/appointment_trace.html:275
msgid "pay for medicine"
msgstr "取药交费"

#: templates/appointment_trace.html:277
msgid "go and pay"
msgstr "去付费"

#: templates/appointment_trace.html:286
msgid "go and take medicine"
msgstr "去取药"

#: templates/appointment_type.html:18
msgid "Please choose your appointment type:"
msgstr "请选择你的预约种类"

#: templates/appointment_type.html:24
msgid "NORMAL"
msgstr "一般"

#: templates/appointment_type.html:26
msgid "tip:This is normal appointment"
msgstr "这是一个一般的预约"

#: templates/appointment_type.html:32
msgid "URGENT"
msgstr "紧急"

#: templates/appointment_type.html:34
msgid "tip:This is urgent appointment"
msgstr "这是一个紧急的预约"

#: templates/base_navbar.html:18
msgid "Introduction"
msgstr "简介"

#: templates/base_navbar.html:31
msgid "Sign in"
msgstr "登陆"

#: templates/base_navbar.html:39 templates/base_navbar.html:53
msgid "Customer"
msgstr "顾客"

#: templates/base_navbar.html:40 templates/base_navbar.html:54
msgid "Employee"
msgstr "员工"

#: templates/base_navbar.html:45
msgid "Sign up"
msgstr "注册"

#: templates/index.html:27
msgid "Welcome to Healing Paws Veterinary Hospital !"
msgstr "欢迎来到猫爪医院"

#: templates/index.html:30
msgid ""
"Healing Paws Veterinary Hospital is an animal specialty hospital that "
"treats dogs and cats only. Its business covers pet health care, remote "
"Internet diagnosis and pet condition laboratory diagnosis. The hospital "
"is located in three locations: Beijing, Shanghai and Chengdu."
msgstr "康复爪兽医医院是一家专门治疗猫狗的动物专科医院。业务涵盖宠物保健、远程“互联网诊断”、宠物状态实验室诊断等。医院“位于三个地点:北京、上海和成都。”"

#: templates/index.html:32
msgid "Learn more"
msgstr "了解更多"

#: templates/index.html:49
msgid "First Thumbnail label"
msgstr "第一个缩略图标签"

#: templates/index.html:52 templates/index.html:63 templates/index.html:74
msgid ""
"Cras justo odio, dapibus ac facilisis in, egestas eget quam. Donec id "
"elit non mi porta gravida at eget metus. Nullam id dolor id nibh "
"ultricies vehicula ut id elit."
msgstr "康复爪兽医医院是一家专门治疗猫狗的动物专科医院。业务涵盖宠物保健、远程“互联网诊断”、宠物状态实验室诊断等。医院“位于三个地点:北京、上海和成都。”"

#: templates/index.html:60
msgid "Second Thumbnail label"
msgstr "第二个缩略图标签"

#: templates/index.html:71
msgid "Third Thumbnail label"
msgstr "第三个缩略图标签"

#: templates/index.html:87
msgid "Dog cataract"
msgstr "狗白内障"

#: templates/index.html:90
msgid ""
"Dog cataract is actually the turbidity of the lens capsule. The lens in "
"the normal eye is transparent and colorless, and if it is cloudy, white "
"and opaque."
msgstr "狗白内障实际上是晶状体囊的混浊。正常眼睛的晶状体是透明的，无色的，如果是浑浊的，就是白色的，不透明的。"

#: templates/index.html:95
msgid "cat sterilization"
msgstr "猫绝育"

#: templates/index.html:98
msgid ""
"Whether you want to sterilize cats are always confusing the owners, so do"
" you need to sterilize cats? What are the benefits of cat sterilization?"
msgstr "你是否想给猫绝育总是让主人感到困惑，所以你需要给猫绝育吗?猫绝育有什么好处?”"

#: templates/index.html:103
msgid "cat's illness"
msgstr "猫的疾病"

#: templates/index.html:106
msgid ""
"How to judge a cat's illness? Is there any difference between the "
"behavior of a cat when it is ill and that of a normal cat"
msgstr "如何判断猫的病情?猫生病时的行为和正常的猫有什么不同吗?”"

#: templates/index.html:109
msgid "View details"
msgstr "查看细节"

#: templates/index.html:117
msgid "Doc Introduction"
msgstr "医生简介"

#: templates/index.html:124 templates/index.html:145
msgid "Age"
msgstr "年龄"

#: templates/index.html:125 templates/index.html:146
msgid "Male"
msgstr "男性"

#: templates/index.html:126
msgid ""
"Graduate from Milan Brera Academy of Fine Arts which is a college has the"
" most popular Veterinary profession of the world. Also he passed the "
"national unified veterinary qualification examination ten years ago and "
"good at animal diagnosis, treatment, surgery."
msgstr "毕业于米兰布雷拉美术学院，这是一所拥有世界上最受欢迎的兽医职业的大学。十年前通过全国统一兽医资格考试，擅长动物诊断、治疗、手术。"

#: templates/index.html:132
msgid "Age: 40"
msgstr "年龄：40"

#: templates/index.html:133
msgid "Female"
msgstr "女性"

#: templates/index.html:134
msgid ""
"The Master of Clinical Veterinary Medicine, China Agricultural "
"University, also the chairman of the Pet Veterinary Association of China "
"Veterinary Association, proficient in animal anatomy, animal histology "
"and embryology, animal histology and embryology experiments."
msgstr "中国农业大学临床兽医硕士，中国兽医协会宠物兽医协会理事长，精通动物解剖学、动物组织学与胚胎学、动物组织学与胚胎学实验。"

#: templates/index.html:147
msgid ""
"He has accumulated a wealth of clinical experience, especially in canine "
"infectious diseases, obstetrics and surgical diseases. Over the years, he"
" has published more than 20 papers, two of which won the second prize, "
"and many of them won the third prize."
msgstr "他积累了丰富的临床经验，尤其在犬传染性疾病、产科疾病和外科疾病方面。多年来发表论文20余篇，其中2篇获二等奖，多篇获三等奖。"

#: templates/location_type.html:43
msgid "Please choose your location:"
msgstr "请选择你的地点"

#: templates/signupC.html:132
msgid "Sign up(Customer)"
msgstr "注册(用户端)"

#: templates/signupE.html:157
msgid "Sign up(Employee)"
msgstr "注册(员工端)"

#: templates/urgent_flow.html:2
msgid "Processing flow(urgent)"
msgstr "流程（紧急）"

#: templates/urgent_flow.html:11
msgid "Make an appointment, and then wait for the operation to proceed."
msgstr "做一个预约并等待手术的开始"

#: templates/urgent_flow.html:15
msgid ""
"After the operation, take the medicine at the corresponding location and "
"pay the fee."
msgstr "手术后，在相应的地点服药并支付费用。"

#~ msgid "Search"
#~ msgstr "搜索"

#~ msgid "submit"
#~ msgstr "提交"

